原來星期五下午六點大家都即走

一至四見唔少同事六點後都OT做野好辛苦咁
雖然我都唔係六點準時走
但星期五大家快到

1-4返到屋企都係on99，星期五我可以約人行街睇戲食飯遊車河

6點之後走都係隧道有排塞